因此，当谈到市民对城市服务的疑虑时，交通管制几乎上升到了首位。 莱蒙格罗夫再次面临艰难的未来选择贝拉·罗斯，2021年1月8日，圣地亚哥之声 
 你说的对，把对孩子的不安张贴在网上很危险，但伤害已经造成了。 礼仪小姐:新妈妈们的帖子可能很伤人，但还是别废话了朱迪斯·马丁，尼古拉斯·马丁，雅可比娜·马丁，2021年1月1日，华盛顿邮报 
 布鲁克斯对打新秀没有任何顾虑，因为他使用了去年的状元。 奇才队的丹尼·阿夫迪加是一名老职业新秀，2020年12月10日，华盛顿邮报 
 Trustify公开承认，在没有道德顾虑的情况下，从约会网站上截取和泄露的资料。 他承诺“为私家侦探提供优步”。 “这是一个骗局。 瑞秋·韦纳2020年12月4日|《华盛顿邮报 
 自那以后，对持续的虚假信息运动和深度虚假视频广告日益增长的威胁的担忧加剧了这些疑虑。“不会有经济意义”:尽管对2020年政治广告进行了大肆宣传的目标限制，但几乎没有什么新的限制 
 事实证明，罗文有一种不安，这表明他并不完全是一个怪物。 Terry Lee Loewen，一个梦想着圣战的堪萨斯人|Michael Daly | 2013年12月16日|DAILY BEAST 
 但我承认，当我听到“道德防卫”这个词时，我感到不安。 大卫·弗拉姆| 2012年5月2日|每日野兽 
 布莱巴特在使用这些工具时毫无顾忌或遗憾，他还激励了一群年轻的保守派记者也这么做。 大卫·弗拉姆，|，2012年3月1日 
 他感觉到她可能在冷冷地算计着; 无论是顾虑还是原则都不能阻止她实现自己的目标。 黎明战士霍华德·卡尔顿·布朗 
 他没有良心上的不安，没有个人荣誉上的反抗，没有同情或怜悯的痉挛。 Sevenoaks | J。 g .荷兰 
 她的心里从不有丝毫的忧虑，她的良心也没有丝毫的不安。 老白厅宫廷美人|W。 r·h·特罗 
 瓦尔感到有些不安，因为他已经好几天没有想到东方，甚至没有想到歌剧。 开放性问题|伊丽莎白·罗宾斯 
 因此，对于对秘密的敌对分享者采取强硬措施，没有人感到任何不安。 Aletta | Bertram米特福德